全新 90後 Signal Group 招朋友

📣📢90後全新Signal Group大招募📣📢

無論各位是否單身或是有伴侶，

都可以入，各位巴打絲打唔使諗咁多，
有興趣想識朋友又鐘意有活動的人，快D加入我地

呢段時間大家吹下水先 希望限聚完見到大家

有興趣既，快啲填表啦

填表正傻閪

填表係精神既

Pc狗 fced

拉

填表 填你老母

你死全家啦屌你老母

資料收集員

填你老母

職業狗公

樓主肯撚定揀晒d女入去

死狗公

現實無fd
一係想呃閪屌
一係搵食

填表賣資料比人打電話

樓主pin this

傻閪

已填表 發現樓主真係狗

on9

又係呢條友 個個帖一樣

係咪馬丁你條傻鳩

64883298 call我

呢條友做咩?